今日試食左黃店既流心月餅....

係好撚好食呀！！

有興趣睇下段食評既巴絲記得訂閱埋我地channel呀

睇睇個包裝：

一盒有四個月餅，每個上面各印一個大字，分別係我，愛，香，港

佢地facebook就寫明放入微波爐叮10秒效果更好喇，我地會試齊兩個效果，睇下叮同唔叮係咪真係有分別先

切開冇用微波爐叮既黎睇睇先...

流心既部份就比想像中少，餡料就金黃色既

至於叮10秒果個呢？
今次就暖暖地，冇爆開，同樣都係咁香，睇下效果點先

可以睇到流心個範圍係大左，但係冇流到出黎

味道係方面

講下冇叮果個先：

食落唔太甜，好重奶味同咸蛋味，個皮淋淋地，連我呢d平時唔太鐘意食月餅既人都覺得好好味。

之後就係叮左10秒果個 :

流心個範圍濕潤左，幾有口感，味道方面就咸蛋味重左好多，少左奶香味，食完有少少濟

結論就係鐘意重d咸蛋味既就輕輕叮一叮，鐘意奶香味就唔洗叮。我地就比較鐘意就咁食喇，同埋有少少流心睇到

價錢方面就238蚊，而家首批就限量10000盒

有興趣既可以上佢facebook睇睇

有冇傳統款呀

買來當早餐食

有呀，可以入去睇睇

又見到巴打

fol咗你嘛

Lm

個皮是咪偏軟個種

超開心

係呀，同傳統月餅果隻差唔多

個流心唔叮都咁流
幾掂咁

呢個好奇怪

唔叮果個會流出黎，反而叮左10秒就見到流心範圍大左，但係痴係入面冇流到出黎

我地段片仲有個叮左30秒，入面燶左

Push

再推

幫推
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

Push!!!

送黃豆

賣晒

推你pin埋

佢幾時送？

咁快，我上星期買仲有貨

訂咗望月，期待中

呢個出名好食

推

可能topic開得7，推唔上

似幾好食

標題黨會易上啲

味道方面係幾正
奶黃味超香

用....諗住暗示唔好食，博人入黎屌
下次諗諗點引戰先

好想食呀

可惜樓上已經有人話冇貨
要等下一輪

引戰先易上

多謝巴打幫推

Sad but true

似乎今次太暗示
下次直屌算

唔係喎，上咗熱門喎

「係黃店買咗個月餅，食咗一啖，即刻屌一聲」
內文：好L好食呀

小心做標題黨比人罵，有啲人都係好唔鐘意，開埋post講

臨訓先黎上到
頂硬上

巴打終於試左

唔好訓呀你

push

tvb po

推多陣

係呀
得呢間有提早拎，其他好多都好遲，拍得片黎都過左中秋

我哋都係做marketing迎合顧客既口味姐

好貴,238

tvb po而家好成功，次次都係一陣就熱門

呢個位好矛盾，唔做標題黨，太老實人地又唔入黎睇
做標題黨就有機會比人屌，個中間位好有難度

真心呢？

係偏貴少少
一般都係一百尾左右
我段片後面有推介幾間平少少，可以考慮下

預計可以頂到一點

我都覺，次次都冇睇會員名就入左去先

Pr唔易做㗎

2百以內都OK
好

小馬

成功有固定followers

賣晒
啱啱食完覺得幾正仲諗住買多轉

餓了

咁快就到中秋節

無計，正經標題無人入

做channel真係深深感受到
靠youtube個所謂搜尋，根本增長得好慢
除非出片出得好快，最少一星期三集咁，訂閱先快
好似我地呢種業餘性質，唔做外部宣傳，真係有排升

而家好多都有早鳥價優惠，要訂襯早

熱門第九

呢個真係勁，一開post，幾廿人一齊推，好齊心

寶家軍歡迎你

呢個時間仲有得升

原來已經熟到有gp?

國金軒月餅好5好食？

呢間冇食過，答唔到

估唔到而家反而會升

成班夜鬼

Follow樓主每晚9點睇佢既post就知

大人，點可以原告變被告

多啲上連登賣下廣告

已follow

仲要係呢個鐘數

我都係琴日啱啱拎貨，睇完你條試食片即刻忍唔住開咗個嚟食，真係好食到痴線，直情有半島級數。本身見佢講到明會捐錢俾星火嗰啲，貴少少當幫手足，點知個水準真係對得住個價！
聽日準備去買多兩盒

呢個係我地試過最有效方法
前前後後試過貼fb同tg, 反應都幾冷淡
有時仲可以一個like都冇

俾你咁講一講 好想買...

個樣唔多掂喎
有冇其他推介

有冇叮呀？ 兩種味道有d分別
不過輕輕一叮就好，10秒咁上下
我地有個跟說明書叮30秒，個心燶左

夜麻麻睇到呢個post 好肚餓

同埋而家都好多channel做黃店試食，要諗下點突出自己

可以試試

佢哋應該仲有大貨wor，淨係賣完餅劵而家直接賣現貨

正
今年叫屋企人買呢個

我冇叮呀，聽晚再開多個叮吓先
今晚爆quota啦

已落訂等食

咁忍到聽日買盒黎試試

好撚癲，仲要賣咁貴，差唔多全港最貴級數
少少反感

留名

苦苦

我拎個間黃店話貨源充足起碼賣到9月中wo

呢個問題我地都研究緊，我都唔想做到集集都坐低就食，講食評咁，想知觀眾想知多d咩

我地其中一集玩下膠，諗住突破下，點知觀眾唔太受

遲下會試去黃店買食材返黎煮

真心唔錯

食完再訓真係好肥

我係上面巴打回覆左幾間平少少，可以睇睇

有冇名？

笑咗片長啱啱好，再長就反而冇咁好笑
買黃店食材自己煮好似唔錯，唔多人提過

你張圖有隻月餅賣到280

所以我覺得呢個流心月餅唔算平，但都唔係好貴（只要佢keep住238唔好加番上268）加埋佢會捐錢，同埋真係好食，我覺得ok啦

原來呢個長度ok, 我一直覺得我地d片偏短

咁啱我女友鐘意煮野食，佢都話想做呢類片，我又覺得試下冇壞，搵一兩集試試反應再睇下會唔會長做

支語聽得有啲辛苦，短短地就夠
如果多野食試或者介紹埋鋪頭裝修既可以長啲

Arm u buy 無貨wo,
係咪要去街舖搵？

因為有做1盒4個流心奶黃月既黃店唔多，見佢有做咪貼埋做參考

238個早鳥價優惠唔知做到幾時，佢又冇寫deadline

個樣好似幾好

唔睇字幕，正常都唔會明講咩

鋪頭裝修
好，下次加埋先

太夜頂唔住要訓先

劉名

238 4個咁細隻

葵涌吉壹野，我見葵廣好幾間都有現貨賣

238呢個價錢其他大財團一盒已經有8個
黃絲啲錢真係好好呃

叫人血月餅算啦，搵笨成咁

買左盒黎食，真心正
好在我快手去囉咋

買左蕭生果隻

仲以為美心... 負皮

又食人血饅頭

味道都幾好

點解會以為美心？

巴打都咁早

吉壹嘢

即係點？

多謝幾位巴打幫推

最後一推

陳皮豆沙有無推介邊間

巴打

感覺上望月同四喜似唔錯

巴打，想問你少少意見

買咗叁拾士多豆沙月餅，不過未拎貨
一盒有成6個，同埋係用台灣紅豆，唔係天津紅豆

好似好正

大約幾錢到？

$238

借個位

Sm

係幾好食既

幫推，不過我唔食月餅

有心就夠

呢到有免費月餅

up